浙江省要「率先」建立法治政府！

中國建國超過70年，一直都自稱自己是法治國家。

結果前幾天，浙江省召開工作會議，會議上表示準備「率先」建立法治政府...

記者從5月11日召開的省建設法治政府（依法行政）工作聯席會議暨省委全面依法治省委員會執法協調小組第二次全體會議獲悉，我省各級行政機關將提高政治站位、聚焦問題精准發力、注重高效協同，確保今年率先基本建成法治政府，圍繞“努力成為新時代全面展示中國特色社會主義制度優越性的重要視窗”的新目標新定位，努力探索法治政府建設的浙江實踐。

大家認為，要準確把握習近平總書記關於法治政府建設重要論述精神和當前我省法治政府建設所處歷史方位、存在的問題短板，堅決扛起使命擔當。要以構建依法行政制度體系為支撐全力保障改革發展，以規範重大行政決策為抓手著力提升政府依法決策科學決策水準，以綜合行政執法改革為關鍵著力推進嚴格規範公正文明執法，以夯實基層基礎為導向著力提升基層法治化整體水準，以“最多跑一次”改革為牽引著力打造最優法治化營商環境，確保各項任務落實落地。要強化組織領導、協同配合、督查考核，健全完善工作推進機制。

感謝中國提供笑話一則

浙江獨立

姐係其餘省市係人治政府?
浙獨?

無中央指示無啦啦攪法治政府
唔知想充權定造反

天大笑話

浙獨

要以構建依法行政制度體系為支撐全力保障改革發展，以規範重大行政決策為抓手著力提升政府依法決策科學決策水準，以綜合行政執法改革為關鍵著力推進嚴格規範公正文明執法，以夯實基層基礎為導向著力提升基層法治化整體水準，以“最多跑一次”改革為牽引著力打造最優法治化營商環境，確保各項任務落實落地。
啲黨八股睇到人有精神病

共產黨不嬲話自己法治

北韓都會話自己係法治政府
齋講有邊個唔識

同支那狗講法治

反了反了
其他省唔係法治

由1949年講到而家